Autor: Milad Roghanian

Email: miladr100@gmail.com

Projeto Algorítmo de Huffman que usa uma interface gráfica para seleção e compactação de arquivos. 

Disciplina de Estrutura de Dados II, Curso de Engenharia de Computação UCDB

Criado em Java com netbeans